連登仔學野啦？脫離Friendzone教學

大家識做啦

OP坐左幾年?